Вторая реализация TCP/UDP сканера, которая также определяет некоторые протоколы, которые запущены на соответствующих портах. Работает медленнее предыдущей реализации, так как написана на голых сокетах, также содержит свой ICMP-сниффер, для определеения открытых udp-портов.
